等睇連登會好似當年陳僖儀咁樣

成班忽然歌迷 利申之前都唔識佢地

以為盧海鵬

知名度高一大截

每年8月5日都有post

At17出名D 陳當年真係只係聽過個名

都係唔識